佔中九子陳淑莊: 生於香港長於香港，得到受用一生付出微不足道! (佔中九子陳淑莊, 朱耀明, 李永達, 鍾耀華, 張秀

佔中九子陳淑莊: 生於香港長於香港，得到受用一生付出微不足道! (佔中九子陳淑莊, 朱耀明, 李永達, 鍾耀華, 張秀賢讀出)